原來我是混血兒！ - 高慧然

原來我是混血兒！ - 高慧然

689退休之後，可能缺乏家庭溫暖，被老婆仔女忽略，又不好意思去屯門看大媽表演，所以攬住部電腦，或者手機取暖，日日在網上發表獨特見解，日子有功，變成了KOL。我很替他高興，要知道，很多人退休之後太失落，不是精神出現問題，便是突然患上絕症。而且大腦不用的話，很容易變老年癡呆。所以，即使689發表一些怪論，被很多網民批評沒有邏輯上的合理性，我也傾向於給他正面鼓勵。比如他質疑港島區只住了百零萬人，不大可能容納百幾萬示威者，我就覺得他凡事質疑的態度是對的，正如他老婆只有他一個老公，卻生了三個仔女，我用他的邏輯想了半天，沒想出答案。沒關係，這個問題交給689去思考吧，我的思緒被他的新發現牽動了。

689的新發現是，香港的年輕人都是中國製造的，因為他們日日飲東江水，所以身體絕大多數水份來自東江水。

恭喜689！這個一定是醫學上最重大的發現，退休廢老689唔單止成為網紅，更有望獲得諾貝爾醫學獎，為香港人爭光！原來從醫學上解構，一個人飲甚麼水，可以決定他的基因。問題是，我比689更貼地，更了解香港年輕人，我知道很多人是飲可樂大的，也許，香港九成年輕人其實是美國人？

至於我自己，我九成飲品其實是法國紅酒，幾年前迷上智利酒，最近轉飲澳洲白酒，口渴時則以法國1664解渴，天寒地凍時鍾情蘇格蘭威士忌，我現在才知道我是混血兒！

高慧然
電郵 :kowaiyin2004@yahoo.com.hk

【緊急】好多白人左翼抹黑香港人！！！

食咩米就係咩人

笑撚死

日期：2020年1月15日 星期三

中環:全民力拒 制度暴力 你我堅守 程序公義集會
時間 ： 1200-1400
地點 ：愛丁堡廣場
(已獲發不反對通知書)

沙田醫院:醫護界街站
時間 ： 1300-1500
地點 ：沙田醫院

灣仔:會計工會街站
時間 ： 1930-2130
地點 ：灣仔皇后大道東147-149號威利商業大廈22室灣仔Livo

荃灣公民廣場-法律權益及濫捕應對
時間 ： 2000-2200
地點 ：荃灣廣場對出空地

===================================

中環:119天下制裁大遊行
日期：2020年1月19日 星期日
時間 ： 1500
地點 ：遮打道 至 銅鑼灣SOGO
(*不反對通知書申請中)

秦國人路過

多謝秦王～

太好喇我係日本人

好膠好好笑

...泰國

新會演......

逼鳩你天價飲東江屎水，仲要話你個身體係屎水組成，好撚侮辱

禮拜五講座，手足們唔該幫推置頂

【行動post】【吳敏兒和你組工會】1月17日（五）